[opencloud.monitor]
command update = shinkenclient.v1.command:UpdateCommand
contactgroup list = shinkenclient.v1.contact:ListContactGroup
generic-host create = shinkenclient.v1.host:CreateGenericHost
contact list = shinkenclient.v1.contact:ListContact
host update = shinkenclient.v1.host:UpdateHost
generic-contact create = shinkenclient.v1.contact:CreateGenericContact
service create = shinkenclient.v1.service:CreateService
host delete = shinkenclient.v1.host:DeleteHost
generic-service list = shinkenclient.v1.service:ListGenericService
contactgroup create = shinkenclient.v1.contact:CreateContactGroup
contact create = shinkenclient.v1.contact:CreateContact
hostgroup list = shinkenclient.v1.host:ListHostGroup
hostgroup delete = shinkenclient.v1.host:DeleteHostGroup
contactgroup delete = shinkenclient.v1.contact:DeleteContactGroup
host create = shinkenclient.v1.host:CreateHost
command create = shinkenclient.v1.command:CreateCommand
contact update = shinkenclient.v1.contact:UpdateContact
contact delete = shinkenclient.v1.contact:DeleteContact
service update = shinkenclient.v1.service:UpdateService
service list = shinkenclient.v1.service:ListService
service delete = shinkenclient.v1.service:DeleteService
generic-service create = shinkenclient.v1.service:CreateGenericService
command list = shinkenclient.v1.command:ListCommand
hostgroup create = shinkenclient.v1.host:CreateHostGroup
generic-contact list = shinkenclient.v1.contact:ListGenericContact
reload = shinkenclient.v1.host:ReloadShinken
command delete = shinkenclient.v1.command:DeleteCommand
host list = shinkenclient.v1.host:ListHost

[console_scripts]
opencloud-mon = shinkenclient.shell:main

